基斯柏特因唔撐拜登遭網民狙擊 羅拔唐尼出聲護航

Sauce:

//「星爵」基斯柏特（Chris Pratt）近日慘遭美國網民狙擊，話說一位電影人 Amy Berg於Twitter貼出影壇4個Chris，包括基斯柏特、「雷神」基斯咸斯禾夫（Chris Hemsworth）、基斯派克（Chris Pine）與「美國隊長」基斯伊雲斯（Chris Evans）的相片，並表示：「其中一個要走。」結果就引發網民熱烈討論，不少人都表示基斯柏特要走，因為他沒有公開表示支持哪一名總統，也未有跟隨其他Marvel英雄齊齊撐拜登，於是就被屈成特朗普支持者。加上他之前曾支持一間教會，而該教會又被指反LGBTQ，所以網民都稱他為「最差的荷李活Chris」。//

完美示範左膠真係惡過共產黨

為咗要達到政治目的 對付佢哋眼中嘅階級敵人就必然會先將佢搞臭